# ESS

## Expérimentation

### ARESS avec la CRESS Réunion

#### FONCTIONNALITÉS
- Formulaire de connaissance 
	- Reproduire la dynamique de l'event en asynchrone via des coforms
- Annuaire des acteurs 
- Classification par catégorie
- Observatoire de L'ESS

